如果每個人喺自己件衫後面貼張721金鐘 先再出街會點

用marker 喺口罩上面寫定721 帶入書展派畀人會點

你知道嗎，每個人都是連儂牆

721

唔理衝唔衝 721金鐘

老人家用唔到科技 但會睇到我地

幾好
今日出街就喺背囊貼張傳單

721前可以做到嘅野, 入去睇睇

我準備出街

出面好大雨
可以用個透明file裝住（好似過膠咁）
再釘個窿用條繩綁喺袋

可以

全民連儂人

有人話我知原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟

721 金鐘見

樓豬好波